其實由幾時開始 專一變左缺點?

其實香港一向有好多好男仔好女仔 只不過有更加多人係玩弄感情 漁翁撒網 專一既反而搵唔到真愛

我同學同我講過 愛情入面
唔係你玩人感情 就係人地玩你感情
但無奈既係 毒男係根本做唔到壞人的

啱啊 冇出黎玩開始一路都冇女
_全部都係_